★私樓又輸！民政處 會主動派員到私樓進行家訪，查核居民是否已有檢測紀錄

強制檢測私樓住戶須向民政處交資料

在私人大廈方面，由於民政事務總署無法聯絡沒有到流動採樣站接受檢測的住戶單位的居民，署方需要主動接觸居民，請他們提交在其他途徑已作出檢測的資料。民政處會透過業主立案法團和大廈的物業管理公司提供協助，向大廈住客發出通告及在大堂張貼通告，提醒大廈的住客聯絡民政處提交資料。民政處亦已主動派員到一些大廈進行家訪，以查核居民是否已有檢測紀錄。署方希望首先核實及以協助和勸諭的形式，盡快落實強制檢測。

看更新年有冇利是收睇呢次

點會開門比你,扮無人呢
大把人放工已經係晚上,你唔通凌晨上門?

叫記者問李桂華,國安公廁會不會偽裝成民政處人員

如果座私樓有141 點 check?

唔應會點

無搜查令點樣入屋?

上次乙明邨 係5:00-6:00 AM

破門

你都傻，梗係問紅官拎搜查令，然後一早五，六點上門檢查。黑警每星期都用緊呢招啦。

你唔配合就即拉再收護照，你想走都無得走

（圖中雖然係鋪頭不過情況應該都係一樣）

你慢慢噉鐘，我無人係屋企

党安法

無人就破門，睇你點匿

一棟大廈幾百戶，慢慢破，諗起都壯觀

but 依個係公屋

冇人就貼封條

就算我依家住係度
但你點證明我之前果段時間我係度超過兩小時先?

私樓

馬屎享 mode

我話你有 就有

好快就有被人 入屋偷竊強姦既案例